{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=170&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원역 하운드호텔"
    },
    "text": "駐車場には下部が低い車両は進入できず、下部が引っ掻かれる可能性があるという警告があります。 したがって、下部の低い車両は地上駐車場に駐車する必要があります。 駐車施設は計20台を保有しています。 地下鉄は水原駅と梅橋駅があり、水仁盆唐線をご利用いただけます。 客室の内部施設は、3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、プレミアムツイン客室をご利用いただく場合、人数と車両の追加費用が発生します。 客室にはWi-FiとNetflixが提供され、一部の客室には8K TVと大型タイル浴槽があります。 インテリアはホワイトベージュトーンできれいで暖かいです。 客室番号とデザインはランダムに割り当てられ、退室時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。 ご利用の客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。 人数は2名基準であり、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。 物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費を請求します。 オンシーズンおよび特定の日の祝日には、料金が変動する場合があります。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の下で入室できます。 未成年者が身分証明書を持参して利用制限がある場合、払い戻しはできません。 夜2時以降は騒音に注意し、客室や周辺の被害を防ぐためにお互いに協力しなければなりません。 ハウンドホテルは全客室とテラスエリアが禁煙です。 客室内で喫煙すると煙感知器が作動し、チェックアウトすると30万ウォンの整備費用が請求されます。 イベントを行う際に客室に破損がしばしば発生しています。 毀損や紛失などの被害が発生した場合、お客様に全額請求されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場にはどのような車両が進入できないのですか？",
            "answer": "下部が低い車両は進入できず、下部が引っ掻かれる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台の車を保有していますか？",
            "answer": "駐車施設は計20台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どの駅から地下鉄を利用できますか？",
            "answer": "水原駅と梅橋駅から水仁盆唐線をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "客室にはWi-FiとNetflixが提供され、一部の客室には8K TVと大型タイル浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内装はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "インテリアはホワイトベージュトーンできれいで暖かいです。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "人数が2名を超える場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "プレミアムツイン客室をご利用いただく場合、人数と車両の追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定の日の祝日によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンおよび特定の日の祝日には、料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊や男女同室での利用に制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の下で入室できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者が身分証明書を持参して利用制限がある場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者が身分証明書を持参して利用制限がある場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "深夜には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "深夜2時以降は騒音に注意し、客室や周辺の被害を防ぐためにお互いに協力しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ハウンドホテルは全客室とテラスエリアが禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙すると何が起こりますか？",
            "answer": "客室内で喫煙すると煙感知器が作動し、チェックアウトすると30万ウォンの整備費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "イベントを行う際に何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "イベントを行う際には客室に破損が発生しやすいため、毀損や紛失などの被害が発生した場合、お客様に全額請求されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 631
    }
}